今日9成機取消左，一句講晒，聽日繼唔繼續塞機場？

我自己支持繼續塞 塞到政府跪低

咁多個月黎最低成本既方法，點解唔做？

1

繼續 唔想再見到兄弟受傷

2

3

4

5

6

7

8

9

10

同埋被拉

支持停你飛，比全世界知我地話停就停

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

「破解機場民意論」

請配合死線食用
期間罷買、現金施壓plz

下次塞可以同外國人講，佢地具體可以點幫手

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

繼續
低成本高效益抗爭點解唔做

同意罷買

堅持先會得到最後勝利

遊客去到外地就要適應外地環境

佢揀得呢個時候黎香港 /係香港轉機就預左承受風險

邊有國難當前仲理遊客感受？

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

聽日搵啲巴打拎喼入去 有旅客屌示威者既話就出黎帶風向要求機管局出黎交代

要繼續 但可考慮隔日塞

繼續

繼續
不分化
不割蓆

政府最驚係咩？
就係經濟呀！！

同我塞爆佢

有個建議
人少做宣傳，唔好再停你飛
人多就塞爆

塞 機場不知幾舒服

支持繼續

安全又高效益
Why not?

外國民意關我撚事咩

真 理得佢啦
呢個時候仲外咩國

繼續
建議派d外國領事館電話
等佢地打去求助
再俾壓力香港政府

不了

聽日停機場活動，聽日比濟留旅客走咗先

集中推818

真

寧願比鬼佬鬧，都唔希望再有手足被打被捕被射盲

唔係唔想塞呀 你睇下今日同琴日個人數分別啦 今日十個得返兩個fd入左機場 唔夠人塞條撚

推 支持塞
文宣搞好d
太多人分化
我頂！！！

有冇辦法叫到接機個班人上黎

想輸既咪繼續好似今日咁阻人上機

今日人少 去停你飛真係好易影響外國媒體點報導
因為今次要成功一定要靠外國勢力幫手， 聽日整道歉大會 會係比較好方法修補今日問題

唔道歉就同林奠冇分別

機場手足決定繼續的話，

核爆都唔割

塞

講清楚齋坐定阻人

諗辦法改善下今日做得唔好嘅地
咁聽日先出師有名

依家最大嘅問題係冇人總結依家有咩問題
總結到就可以針對性去改善
聽日出同唔出先落到決定

核爆都繼續

唔應該再塞機場
但需地鐵就有需要 影響香港內部經濟先會對呀爺有好大既影響

唔好繼續塞，因為商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

同意

鬼

你係政府會擔心地鐵定機場呀？

仲塞？你唔係遊客唔知有家歸不得同埋要洗多一大筆錢住酒店同rebook 機票係幾麻煩？
我地去機場係爭取遊客支持，唔係比麻煩遊客，同盟友為敵

既然政府都話外國唔好干預香港內部事務
咁理撚得班外國遊客點睇

屌仲有大把機走同飛緊返嚟

你咁樣都叫成功？

Push

岩

理撚得你地
無阻我就得
阻我就無所謂
阻我工作 公司既事
唔關我事
大家要小心 要捉鬼
唔好比臥底搞事
一定仲有臥底
女TB 要注意
你要記住，如果一個人，做緊一樣嘢但又好唔專心咁望住你，佢就係Hi 人下

但鬼一定要留意
最拍片拍住佢

停一日 等滯留個班走左先 我地唔可能阻呢班一個禮拜 比著我都發癲 後日先再入機場

P鬼

721

唔塞入機場黎把撚呀?

p牌 5毛死開啦

襯對家未有對策，有得做好做

唔塞！明顯地今日唔夠琴日多人
而今日係手足阻人搭飛機唔比人離境先令飛機停飛
所以不如最多一星期塞爆個機場一次
用車同人去塞爆而唔係靠手足企係離境唔比旅客走

黑頭髮嘅遊客唔值錢

塞到7婆回應五大訴求

冇人受傷
又可以有noise
Why not

你唔繼續，同無做過無分别

咁去衝軍營

幫你推ＰＯＳＴ，有時間既一定要去做？
點解唔做？莫講日日去咁未必現實，
但個個星期同你玩一獲都仲得

一定要塞，塞到政府交人。我哋有個手足冇咗隻眼。

血海深仇。

罷買 提款 入機場
有私家車 日日出入

講得好。

塞!! 塞到政府跪玻璃

繼續！聽日會再去

塞爆佢同時要小心鬼頭仔

聽日繼續塞機場呀

停一日先
旅客始終都要走

今日九成機取消？消息來源呢？
利伸：今日下晝有份塞，聽住廣播宣布取消登機，但應該無咁多班機取消

唔夠人，就真係唔好搞住。
而且重申，人數夠多，影響到佢運佢，就夠架喇，贏左架喇。唔需要做過激既事。

班散水撚跟本就係打手，dklm

要啲人出返去派文宣同埋開放映會，谷衡818

繼續！

膠都廢事俾

你咁講日日都要放人走啦
仲邊有noise？
而家香港都顧唔掂
仲理遊客jm9

唔該反駁到我先至好話人p 牌，你連駁論都冇就屌人P 牌只顯閣下幼稚

隔兩日 散左依批客 再預告啦

支持

今晚一走聽日就塞唔返...一定超重防

係！要好似6月咁谷大佢！

塞，機場黑警唔敢亂黎，對我地較安全

所以聽日停機場活動，聽日比濟留旅客走咗先

集中推818

九成？

我走個陣真係見到9成紅色先走
如果佢隨時開返 點拆

推
塞到政府表態

塞爆！

繼續啊
要對得住700個義士

聽日停機場活動，聽日比濟留旅客走咗先

集中推818

真心唔明咩比滯留旅客走先
日日都有旅客 咁日日都唔塞？
係咪放錯重點呀各位

定係停一日 後日再搞
等被塞呢班人可以走先
我地再塞另一班人會唔會好d

聽日停機場活動，聽日比濟留旅客走咗先！

集中推818！

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

咪就係

個人愚見
隔日塞/weekend塞會比較好

老西都唔割 你地點做你地話事

唔好係唔係都話鬼先拉

我地818都要大量人阿

集中推818

關乜撚事？
0.3已入賬
blocked

無左p牌推讚已經好好多

我見到9成cancelled先決定走 搭緊車先見到恢復起飛

呢樣點拆

一定繼續
成班P牌鬼話咩搞到人走唔到會失民意
依家我地就係要攬炒 逼政府跪低呀
以眼還眼呀 對唔對得住死左傷左嘅手足呀

係 仲要推大818阿

818一定要出

應該沒得復飛
連check in counter 都關哂
現場都多手足幫手
應該沒事

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

小弟有一計 大家點睇

大家記住 要外國民意JM9呀
我地要咩呀？要攬住一齊死呀！！搞經濟呀！！明未呀！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

無取消啊!!!!!!!!!!官網寫取消實際照飛

一定塞

屌你啦，又分化，而家就係要每日都塞

多謝幫手頂住既手足
我每日放工都會即刻機鐵入黎

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

推

人流管制,唔好block
要製造麻煩,唔係問題

每日塞都要夠人先得嫁。。。

繼續，但用jam既方法，唔用block

逢星期五塞
大肆宣傳
支持運動嘅外國人士自己 plan ahead

支持 jam

繼續gogogo

民怨，點拆？？
好簡單，就係開番一條近玻璃既路仔，比佢地排隊！！

A. 部分遊客好嬲我地，仲話死老豆，點拆？
1. 開番一條路仔，比遊客排隊，至於機場開唔開門，係機場既責任。民怨唔再響示威者度👍

B. 有少量航班起飛，我地就失敗？
唔係！有遊客流動我地手足先至安全，狗犬冇咁容易清到場。加上，有少量飛機起飛升降，代表仲有遊客黎，有遊客走。機場有唔同既遊客，佢地唔嬲我地之餘，仲會散播我地既情況。

辛苦手足們讓番一條路仔出黎！！
記住得民心得天下！加油！！

收皮啦 遊客選得而家來就有心理準備

停一日先

好老實 check-in counter開唔到 你唔instruct airline去cancel 咁絕對係AA責任

繼續 五大訴求 缺一不可

塞其實冇問題 不過今日個觀感好差
因為塞T1,T2成件事太突然 好多人都唔知咩事
建議下次set條deadline 例如過咗幾點會開始塞 俾check in咗嘅人入去先 感覺上咁樣會好睇好多
見到今日好多遊客同巴絲嘈 睇到有d唔開心
利申： 坐咗去T2好耐但搵唔到路出去

我唔同意的

因為
要爽要好玩~
係要九淺一深
下下都咁大力
會少好多快感
仲要對方感覺唔到

唔使食蛋又唔會暴動

班鬼就係想我哋輸

其實可以玩超合作CHECK IN 人少去幫人加派單張

外國遊客因為呢個原因選擇唔嚟香港我地仲開心啦
攬炒唔係口講㗎 要做㗎

我岩岩其實有去問守禁區既職員
係AA叫佢地關入禁區既門 即使旅客過到人鏈 AA都唔會放人入

支持繼續塞！
人少就接機 等人多就上去塞爆離境大堂

塞咁密，人都會攰
不如隔日，同埋要多方向發展

認真嘅 後日再開始
啲旅客48冇得上真係好燥
今日都畀個鬼佬中左拳
都明白佢地點解咁燥
佢打完我都唔好意思就走左
真係隔日好啲，我地又易守啲
義士們又可以休息下
和理非接機就可以繼續

可以格一日再黎 俾緊急需要既人走

支持，無成本又可以玩野，點解唔做。

塞，唔割
出去塞路又要比人扑頭爆眼
塞機場係最好

支持!

你唔比啲遊客係一早幾個月甚至半年前訂好機票揀呢個時候黎？ 半年前佢地有幾多係會有呢個心理準備？

今日9成既機都無取消。

攰唔攰得過一個weekend兩場前線呀

而家飛返？ 因為我走個陣見到大部分cancelled 所以先咁講

唔塞住 先全力推818 set 死線
唔回應先日日塞爆佢老味

近期都唔好再塞住先！！
我今日都係現場 照顧左幾個旅客
雖然佢地都表示體諒
但有d已經要機場訓兩日地下！！

如果覺得外國力量唔重要 外國人唔洗care嘅話 就唔好同我講再簽咩名要支援

癱瘓機場直至勝利為止！！！

今日唔夠人。文宣要繼續，如果係機場有旅客需要幫手，請繼續幫手。可以既叫佢地退款去澳門飛走。 搞成咁完全因為政府既安排！

聽日仲塞其實係唔係想逼班已經等左兩日都走唔到嘅旅客/外國人鼓噪出手打鳩班手足啫
至少都隔一日先啦

支持停你飛

星期六日先塞

爭取外國升級旅遊警示，玉石俱焚

721 811

支持繼續塞 但已經俾人屌到仆街

是日收獲：

捕獲福田公安2隻

聽日唔塞 之後可以再塞 搞道歉大會

繼續做

推呢個post上去，目標係每日都要停飛

日日佔領

俾人走到都叫捕獲

其實會唔會逢星期六日塞仲好，今日一開始真係唔係好夠人，要人每晚入嚟真係好攰

繼續
再set 死線已經無意思
由69 到而家已經超過兩個月

可唔可以過左818先？

推你依個

隔日塞

Keep going!

個人意見 請參考

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

塞佢老母

PUSH

一定係繼續 屌你老味成班P鬼

721 戈811

啱呀

人多嘅就自然塞爆機場 唔需要主動阻礙旅客
所以！聽日全世界入機場！

自己CHECK WEBSITE

818死線,之後升級

有晒相同片同身份證資料

屌你收皮啦，宜家唔係星期五六日個和你飛呀！
我地目的係癱瘓機場，逼政府表態！
而呢個都係最低成本，唔洗手足被拉既最好方法
你擔心啲旅客之前，有無諗過七百幾個被捕既義士呀？
再講，唔塞已經塞左兩日
啲機要reschedule旅客都唔會呢兩日即刻走到
如果照你咁講我地係咪要抖返一頭半個月先再塞呀民意撚？

勿忘 612 721 811
機場見!!!

塞同唔塞

理據唔應該係民意

係點樣用最小成本 獲得最大效益

到現時為止塞機場 就係一個最effective既做法

你話 be water 等佢估唔到幾時塞

Ok 可以斟酌 （雖然塞機場佢都無得點對策）

但停 唔可以再係因為民意 ！

聽日道歉大會

識我既人都知我算係和理非
但我今次完全讚成癱瘓機場

因為政權同示威者手上嘅籌碼根本上不成正比，示威者嘅籌碼已經輸得七七八八，而且已經有好多人受傷被捕。
癱瘓機場已經差不多係我哋嘅最後一著。
有人怕傷及無辜但係香港已經係一個內戰嘅邊緣
根本唔會避免得到，咁大型既社會活動必會及無辜，難道黑警無傷過無辜市民？
難道呢刻香港仲有人可以獨善其身？

所以最後喺玉石俱焚同只係示威者單方面被焚之間
我選擇玉石俱焚…

雞蛋與高牆，我永遠係雞蛋個方

我就唔信用陸路可以完全replace 到飛機
你停下唔停下咪拋番個波比佢哋自己佢咪可以係咁比壓力我地
如果持續癱瘓 佢就冇可能回到氣
叫人走嗰啲一定係鬼

Up

唔玩cancel 玩delay!!

駛唔駛休息兩日俾滯留既走

繼續塞，核爆都唔割

有
我會到場支持

有noise就得, 各有各做

點解要過818 你收到風818後政府會跪低

繼續，唔通你哋想會見到啲前線又俾人打又俾人射爆然眼然後又比人屈

民怨係政府既責任 唔係我地既責任

繼續 總好過爆眼 食催淚煙

建議草下氣先，因為今日明顯少人。

圍差館，你話危險；
去機場安全又舒服。去囉。
好嘞，去到機場，
又話唔好去禁區，
又話唔好叫其他口號。
最緊要人多。得。照跟。
好嘞，真係人多喎，真係停飛喎！
丫屌你丫，又話咩影響到旅客乜乜柒柒。
屌你個閪，民意逆轉我聽過呀，
「遊客意逆轉」真係第一次聽。

屌你，用成語講呢ｄ咪叫「葉公好龍」囉。

屌你班on9真係以為入機場派 leaflet 俾遊客架喎。
on9仔，入機場係為左癱機場丫嘛，
唔係使撚山長水遠入去咩，
尖沙咀夠有冷氣，有遊客啦。
你唔撚識玩你咪咁多聲氣啦。
返屋企飲奶啦。
乜撚野都唔好做，
咪無人唔開心囉。

車乜撚野隊，d貨點走，海外點去

而家就係要打so called既經濟牌

逼港共跪低

聽隔離post講，隔日塞啦，感覺好好多又可以影響經濟
遲啲覺得唔夠再加密啲囉

由幾時開始和你飛變左停你飛

停飛阻到人wo

818

其實正常一兩日，俾佢地自己拆掂佢，可能仲有效

你地班廢中快啲同我買機鐵飛係機場派比小朋友呀日日買日日派

不了
一塞就俾連登話阻旅客

應該隔一日先

發夢見到旅客等咗兩日好慘

如果夠多人 直情唔洗塞都玩到機場跪低
呢個係最理想情況 可惜太多人做港豬
出左一日就無繼續出 包括我

贊成 但希望係日頭少人做文宣，夜晚等埋收工個班先塞逼佢停飛

點會唔繼續

【我要攬炒】今日去左機場T1南離境閘口，見證著大批旅客行過嚟想入閘！

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

我覺得呢個幾好！

公 關 手 段 呀 手 足

推呢個呀，留一線呀

隔日塞，起碼比有需要既人走到先，3日都番唔到屋企好多遊客會爆，根本就群眾鬥群眾

繼續塞！塞落去！

push

隔日塞 有冇得諗

一定要塞
但係唔夠人既話就果斷轉做宣傳撚，好聲好氣同人解釋點解反送中同想佢地點幫你，唔好整到自己好似暴民咁 (淺黃民意係難收集又好麻撚煩的)
識時務者為俊傑

9成

支持淨係阻止內地旅客

講得好

放外國客走一日 第日再黎

同意
唔可以連續咁多日
隔日塞
塞 > set死線 > 唔阻個日做文宣 > 塞
無限loop

成件事係你主動塞機，林鄭都係照企硬不但止仲會因為我地塞機搞着遊客，幫佢spin 走警暴+五大訴求而偷笑
而家得一樣野係可以迫使林鄭讓步，就係美國嘅人權法案，你覺得塞機會令美國加快同過人權法案？

快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del

雖然過2日返香港 好想一齊出黎發夢
但如果因爲咁返唔到去
我都唔會怪你地嫁
加油

繼續,無限要人

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

我原本星期二清晨機從日本返香港，航班被取消之後唯有改星期四，大颱風又吹緊黎日本，再被取消既話真係唔知點算

我諗應該好多人同我一樣離開唔到香港、返唔到香港。等一兩日冇咩問題，但不停比取消會開始擔心同不安。

個人建議：set deadline，然後星期六日再佔。比到時間手足休息之餘，亦都可以比d人知道咩時候可以飛到，叫做有個辦法。

btw香港加油

我覺得可以坐機場 但唔係塞
將停飛機個責任比返政府
如果到夜晚手足入機場佢都唔停既話
咪做返以往做既野囉
我地一開始係希望有一段時間比勇武抖氣+煲大721同811
唔係要外國旅客上唔到飛機呀...
唔好見琴日成功少少就想日日塞呀
行申就算打死頭先個公安都唔割
只係覺得冇夾硬塞既必要

不主動阻人，齋和理非

雖然後日返香港，但如果取消航班都幾好，我最多玩多幾日😂😂😂

控制住唔係塞. 冷靜處理公安同黑警

公你老母啦

畏首畏尾咪裹足不前囉！

要贏就無辦法討好所有人

政府都未擔心遊客呀 你黎擔心？

講得岩

國難當前

成功爭取到民主既話

我相信香港人夾錢請佢黎多次香港做大爺道歉都得啦 民意可以事後補獲 民主無左就係無左

日日玩, 一定輸

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

繼續 不能再有人受傷
Be water一定要迫走

本身星期六飛
但為香港前路 我唔介意塞到無得飛
聽日繼續支持

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

其實唔洗日日塞
比大家休息下 日日塞容易變佔中2.0
不定期塞就夠 等佢估你唔到
只要話比政府知我地隨時都有能力癱瘓機場

今日頂盡3-4成 邊有9成

支持攬炒

如果是旦㨂一樣一定唔㨂塞鐵，講到尾都係得民心者得天下，阻本地人民意消耗太大，唔好重覆雨傘敗亡之路啦

林鄭一定笑到仆街 等你班示威既比人屌 冇人理佢了

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解
塞八成離境，逼所有旅客去另外兩成大堂
排隊都排爆 自己就會塞

又唔想見到手足俾人拉
又唔想輸香港人民意
又唔想食彈
又唔想俾子彈射盲射死

而家連俾外國人屌都唔想

無錯,人少和你飛
人多塞爆你
無必要親自去阻人上機
飛機最值錢係d貨,阻人上機班機一樣會飛走
阻人係完完全全無用

支持，不過改善至前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

前往奶共地區嘅，共享大灣區榮耀啦

推撚爆佢

唔怕塞但怕無人

歡迎話我5毛
日日玩一定變金鐘2014

唔使日日做

贊成塞但唔贊成阻人飛

一句講哂

要民意但一定輸

定係

放棄民意袍伏但有機會贏

繼續！大家可以買啲嘢食畀旅客

繼續
不過各位下次冷靜d

繼續，不分化

唔塞..放兩日俾滯留既旅客走咁啲先
日日塞只會越黎越少人
加上劉業成啲滲透好強 有必要整理下思路先
加上818前夕 係咪應該要做下文宣集下氣呢

why not?

岩岩諗到
不如聽日或者後日搵人係離境大堂做文宣
我地依家比你走 唔停飛
不過話比全世界聽 之後果個星期都會開始阻
文宣話比全世界聽改機票 同唔好黎香港

要話比林奠同全世界聽
依家係我地話事
比唔唔你起飛

點樣又塞又唔阻人飛？

投左唔塞， 吊頸都要回氣
日日入去都會攰，等大家回一回氣， 等民怨回下

Agger!
唔係p就一定係鬼 做人要理性
呢啲運動短期做都可以 長期做會越尼越多人厭惡
人係自私
你搞班乜都唔關事既遊客有乜好處
只會令佢地越尼越憎我地
停你飛都搞左兩日真係要停停 再諗對策

隔日塞 比旅客走下 又塞下

818可以一齊做

唔覺得聽日要繼續
希望大家可以停一日咁大把

咁攬炒巴做咁多外國文宣 為咩？

民意戰呀，無民意點 打呀！

如果要control 不如就留返t2 淨係一條樓梯？

我聽日會去，但唔會阻住旅客走，盡量幫佢地。

預左俾人屌

支持818一齊再入

今日好多機照飛到
講取消係假
朋友係航空公司做
話對外取消 但班機仍然起飛

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

唔繼續
因為咁快日日佔領， 點捱到九月
最後只會變成2014 年佔中運動咁失敗

Support this

講真好多國家都出左旅遊警示，根本遊客都要遇左有風險

聽日再出接力！聽日機場見

同埋我想隔一日至塞一次
聽日我只會淨係宣傳

班人可以困係香港幾耐

幫佢地搬埋行李 拎返印象分

有9成？

聽日繼續塞機場

真系 日日塞其實唔系辦法。
我地一開始塞機場既主要目的唔系要搞到機場停止運作，而系要宣揚開香港究竟發生緊咩事比d外國人知。 再靠d外國人再傳比其他人聽令全世界都關注我地香港人。
呢家一連兩日塞機場，無錯既系我地香港人好團結，但反觀個結果，有幾個唔好既影響:
1.我地個主要目的變得難達成左，我地塞到機場停止運作，無晒旅客，人地點幫我地宣傳，根本就宣傳唔到。
2.D旅客機場停止運作走唔到，佢地會覺得我地好有問題，我地d形象都會變差晒。
3.D旅客會番大6坐飛機，咁咪比中國賺晒?
雖然我唔敢話我講既全部都岩，但大家自己諗。系咪真系日日都塞機場就有用?
不喜勿插，純粹表達一下自己既見解，亦都歡迎大家一齊討論。
最後最後想講
大家 Be water 要努力到最後一刻
總會有一齊除低口罩既一日
不割蓆不譴責不篤灰

繼續塞 !

唔會

點解唔去

我建議隔一日先再塞

塞 機場
唔好阻人出入境

繼續
唔好停

塞到政府跪低為止

聽日唔好繼續塞，因為商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

老虎蟹都塞呀！

係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

我聽日照到

繼續
但要更小心鬼
同埋可以更好處理現場既旅客情緒 疑問

做呀！唔割！

斷佢經濟命脈

梗係塞啦 但麻煩檢討下今日既做法係咪真係100%可取 有無地方可以改善 例如如果有旅客証明到自己係連續2日都滯留左 或者証明到自己真係有急事 而佢地班機又飛到 應該要佢地走 以上只係一個提議既例子 仲有好多空間可以改善
今日的確有一部分人係死屌塞離境就係唔岩 但同時都有一部分係支持 但要用D聰明D方法 諗下點樣可以將個負責射番去政府果度
果D主動衝過去唔比人走果D呀 同旅客嘈呀 果D我相信大部分人都覺得係無必要
唔係割定唔割 係要做得靚定唔靚

個人認為除左有人1) 係機場接機，能夠2)持續阻塞交通入機場, 係最有效。
利申：明天暫不接機。但去或不去也支持，不割蓆。

塞唔一定塞死晒，你隔幾個鐘俾佢地飛返幾班又再圍過，佢慢慢可以飛，但效果一樣

唔塞

on99 而家d機照飛wo

對。。。

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

我懇請各位就算再塞唔道歉 都唔好再死封departure
大批旅客連續三日飛唔到／返唔到
對示威者係國際同香港民意都有好大影響
希望你地諗清楚
唔會割蓆 但之後再塞死之後唔識點補鑊

同意唔應該依幾日塞鐵，因為塞左就難左入機場，同埋廢老gp同方向報近排瘋傳話813-816會有不合作，你唔塞就可以正正跣佢地一獲

仲有最重要就係根本最易做既塞機場而家都唔夠人仲話要塞鐵

其實塞離境大堂只係會影響到民航機
d貨機根本就唔會影響到 仲正常升降緊
基本就只係影響到d旅客而影響唔到進出口

寧願見有人走唔到
都唔想見到手足比人拉

繼續塞，塞通宵直至聽日

隨便

唔洗食tg 有冷氣有廁所有野食有水

pish

塞
屌佢老母外國邊個幫到手？
咪又係靠我哋自己
我哋自己唔做嘢點得

有差佬

唔好咁死板，突擊係咪好過連續幾日
同埋同理心，外國旅客都想回家

光復香港 時代革命

今日邊有9 成機cancel
1成都冇
Cancel 左check in 炸

同意，但可以考慮隔日塞，等滯留左兩日個啲人走咁啲

塞, 但係唔主動阻礙旅客上機
好問心咁講, 比著係你遇到同一個情況你都唔高興啦
機管局cancel 班機就話無得入我地數姐

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

快點取消我班機

噉如果日日都人少點？
研究一個人少嘅塞法先係正路？

塞，但係要留番一條小路比人離境
淨係入唔到境已經夠
唔好做多咗
但支持現場人士任何臨時決定
不分化不割席

一日冇停飛就唔好主動阻住人入閘

有冇熟悉機場運作既人 打風8粒鐘 要用幾多日去正常返
只要少過呢個日數再塞 就可以不停擾亂機場運作
可以唔駛日日塞

抖一日 後日再停

最低成本 + 安全
容易參與

日日塞

唉攬炒攬香港人大陸人者
你拉埋班乜都唔關事既遊客做乜勁

聽日繼續塞要小心啲公安混入搞事
香港人加油

即係一日政府唔停我地就繼續鳩坐好似佔中咁？

唔係塞唔塞
係如果塞 手足有冇信心
唔比鬼呃到

起碼機場唔會有巴打被打被捕同受傷

係咪塞禁區之前通知左就ok先

繼續迎難而上
傾埋點處理鬼同埋二五狗問題

依加人夠多鳩坐佢會停飛啊嘛

我塞

繼續please

點解要連繼幾日塞
又mobilize唔到咁多人
又搞着啲遊客

隔日塞對港共嘅攻擊力一樣
但可以比遊客走到
又可以比大家回氣

唔係想分化 但大家諗清楚

叫自己國家出黑色旅遊警示啦
怪邊個

搵人圍救護車、跟車影相，唔好俾佢走甩
搵人圍救護車、跟車影相，唔好俾佢走甩
搵人圍救護車、跟車影相，唔好俾佢走甩

推，絕對認同

繼續，我去！

塞定停啊

講清楚

我只係concern日日做會唔會連外人都變成習慣?
香港人適應力好強, 佔領頭幾日大家都唔慣要兜路, 但幾日後? 連巴士公司都當平常事
當大家習慣就會諗到解決辦法避開呢個麻煩, 到時仲可唔可能好似而家咁成功?
定繼續不定期做會比較衝擊, 帶嚟更多損失?

如果大家係真心覺得癱瘓機場係會令傀儡政府屈服既
問連登巴打都多餘
順得哥情失嫂意

繼續啦 佢地鍾意和平示威丫麻
夠晒和平啦 又無俾人拉 又無TG

你地塞機場令好多香港人冇得飛，特別係T2，仲要鬧翻啲香港人，依家機管局航班要照飛，但冇人check in到。 依家已經流失咗好多民心

參考下呢邊，淨係塞大陸航空公司好唔好?

和理非塞，勇武拎牙同眼

但願如此

塞撚到跪唔該

兄弟頂多陣 仲有好多要返工同遠所以無尼(包括我) 星期五六日一定來

連續四日發夢好攰
小妹聽日都想見到你地
聽日再見啦好嗎 下就會盡頂住先 你地收工快啲黎

同一個方法不停重覆
人數只會越黎越少

今日完咗之後好好檢討 睇下可以點重現812 而唔係搞成咁 812係人多機場自己停止運作 唔係我哋夾硬阻人過安檢呀
唔好下下屌手足塞 或者屌啲屌人塞嘅手足得唔得呀

可唔可以淨係夜晚搞 一到放工時間個個入機場 可以重現812 又唔洗直接阻旅客 機場自己停 一係就周末多啲人唔洗返工個時

唔好再屌再分化啦

開一條line就足夠，支持

繼續 直到永遠

尋日係咁 如果之後唔係咁我地再諗計好冇

意見不合就係鬼？
天琦都講話要令到唔支持自己既人轉向支持自己先係最好
事實身邊係有和理非唔支持一下子佔咁多日
點解唔可以解釋吓說服吓俾佢地聽點解一定要長佔呢？

其實無得日日入嘅朋友可唔可以比個文宣focus 一兩個星期有一日多d人？

唔係個個香港人都有咁多時間
812吹到大雞 個個都到
但係之後既日子人數越黎越少
呢一點係肯定既

空運如果長期唔work, 咪可以book船改船運
但改船運未必即時改到, 又慢啲, 要做要諗過度過
度緊嗰時一個唔好彩空運又work, 冇急切需要, 唔改住先喇
但突然又塞過嘅? 咁進好定退好?
一個公司做一個應變未必有大家諗咁快嘅
持續性反而逼到佢哋定下應變, 因為預咗可見將來一定唔work, 一定要另覓出路

連續塞都冇左大半人
隔日塞你估有冇人？

好啦

塞還塞
唔洗主動阻

之前有人講過部分民航機都有運貨
就算有arrival, 但生意佬都仲需要送貨走

係咪痴撚線架成班

唔夠人就冇得被動
主動阻跟本死梗

政府睇通哂
時間可以淡亡一切
呢個係人類不變既定律

人數一少到一個可控制數字
清場

繼續 不過唔好再唔俾人上機

政府跪低就唔洗升級啦
818仲需要民意
而呢啲正正係失民意既市威模式

一定要塞 但塞個方法最好係 排隊 隊頭塞住 係到慢動作阻住佢地 咁囉

完全同意
塞機場係真和理非

唔港再令香港人失去眼睛

塞入境，唔搞離境

坐下機場都唔敢？

[緊急分析]法！不！責！眾！

機場先最安全

你點睇到失民意？

其實arrival一向冇stop過, 因為停飛過嚟香港唔係單靠香港機場決定, 外國航空公司喺外國機場覺得飛得過就會起飛, 起飛咗好難中途通知班機要改目的地
而且而家影響緊一向係民航, 貨運冇亦好難影響, 貨運站唔同客運大樓, 冇得你咁玩
只能夠講喺可影響、由香港政權控制嘅範圍下, 大家已經做到最大嘅效果

係條街 比人拉去後巷 打一鑊都無人知

塞，不過要塞得有智慧，機場戰法真係經驗嘗淺，要慢慢試，俾啲耐性

出!

屌你呢個單純係送死, 關外國撚事
雖然個軍營唔係我哋自己本土嘅

今日鍾耀庭PORI記者會

塞離境，民意係會離你地而去
而家仲係和你飛咩？

塞又係 唔塞又係 但其實可以停一停 賣廣告先 同全世界講 香港 X月X日 有入冇出 唔回應五大唔開機場 準備定兩星期糧食補給交接更路線 如果真係有決心不撤不散咁對死政府 最好諗多兩條 backup plan 分散注意力 一炮三響咁轟落去

我係現場都睇到鬼佬表示理解香港人既行動

我意思係你仲對民眾818公益金百萬行 有希望

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

如果佢號召到人就更加818去機場靜坐

G持！

不了 要停一停

塞爆佢

淨比國泰飛好啦 其他都唔好

要塞比AA自己搞啦駛乜自己出手

塞可以 衝擊就唔建議
機場適合靜坐叫口號宣傳 話比啲遊客知香港人好高質 唔好比班狗狗洗白
比人話返我地轉頭話我地以暴易暴
最後 兄弟爬山！

我睇法係唔好日日搞
一星期搵一日起兩日止

一定要繼續 機場係政府死穴 所以有好多假消息 分化撚 而係機場亦都可以減低巴絲嘅受傷風險

一定要塞！但唔可以衝

老閪都繼續

今日都令班機停同埋搵到個公安
方向冇錯

一句講晒核彈都唔割

眾籌登報要外國支持
而家要外國人訓機場
唔多對路喎
不如818 set 死線先再升級啦

你唔好阻人走就得，因為你地要搞清楚，多人令到機場malfunction同你地唔夠人去塞同阻人係兩件事。我明白你地想贏，所以文宣要繼續做，整啲leaflet等佢地拎走，spread個message出去而唔係阻佢地走。旅客唔係香港人，佢地無義務幫你，令佢地對件事反感係無着數。要贏，就更加唔可以衝動。尋日嗰下真係贏得好靚，不過今日好明顯唔識收，大貪左。

歡迎討論，brainstorm 一下!

唔好一嚟就話人鬼又唔比理據
樓主講得有冇道理你可以提出意見
話人P鬼叫人收皮根本完全冇意義

塞機場咪影響經濟囉。

白撚痴，咁本身塞黎做乜？咁不如係自己屋企靜坐抗議喇。目的就係塞人，等政府跪。

冇可能
隔日塞已經差好遠
得返一兩次不如慳返

咁冇法啦，睇法唔同
其實今日同尋日個活動都唔同左啦
變左圍堵旅客